四十歲有個廿五歲台妹sp,你問我答

😉

點解唔睇醫生啊？

我會考慮下

幾號病房？

要睇下邊一科